拿拿臨打死陳雲

拿拿臨打死埋陳雲
到時冇理論偷
大家一齊用互屌老母爭取民主
實驗最終極焦土戰

利申，貧道唔敢隻抽